點解短到好似底褲嘅褲得女人會著

男人著嘅褲點解冇咁短

好似咁

留意返張圖唔係我畫！！
係會員 太陽雨巴打畫

男人著就正

正

屌你po 埋啲公仔圖仲賤過唔po

碌J嘅線條

條J太大，著太短會露龜頭

著左就下流賤格，露出半個龜頭

原來係咁
嘩諗起扯起個陣成條形

見過有男人著條短到咁嘅褲坐巴士
坐正我對面嗰排好似有走光

真圖呀。屌你老母

好似「增強 All 力」廣告咁

屌返你老母

屌返你老母嘅老母

仆街估唔到你會有此一著

我女朋友而家就係著梗

你個名

你就正啦
唔係條條女都carry得起

普通一個走肥既女仔都著得好睇啦

有無睇監獄學園㗎

留名睇男人圖

唔係㗎，有啲女無pat㗎

冇錯冇錯

因為要show off自己身材

點解男人又唔多著

著到咁短扮長腿 真的假不了

係後生女就好睇架啦

以前有張圖係影到對面個男人著住類似呢d褲 恰著左
走左半條j 出黎 好撚正 有無巴打有

好多女走去著 露個所謂屁股蛋出黎
但望真啲會見到黑蚊蚊有老泥嘅
就算白滑都好 呢種褲真係好柒

就由樓豬帶起男人著嘅潮流啦！

呢d女好撚正

呢d

最正係要露少少個Pat啲肉出嚟
唔肥有啲彈性真係正到仆街
狗仔式真係
講到扯扯哋添

G

因為呢啲棉褲係極品級舒服

只要唔係肥婆 好易著得好睇

人妖黎，大家千期唔好比依位黑心巴打呃左去打j

我都昅得好舒服

女仔fd成日著 搞到我心唔知想點

放便扑野

...？

你唔狠狠咁昅佢等於冇尊重過佢條褲

呢啲褲唔係屋企先會著

個pad生左係前面

lm